有冇人想知香港個WESG 電競比賽有幾垃圾?

有冇人想知香港個WESG 電競比賽有幾垃圾?

我唔知係外判定係點
開會講普通話
旁述要坐food court D台凳做解說

D工作人員係道睇戲, 睇END GAME, 等收工

成個場極度少人
CAM 同打燈又係超級有問題
揀埋D 星期一~五時間黎打比賽, 痴痴地線
假借電競名義牟利斂財
賽評和選手慘淪為佢地既發財工具

我仲想講, 我大陸既朋友
佢地大陸搞既WESG 同樣係中飽私囊, 貪到仆街, 預算拎去分晒比自己友
成個比賽除左獎金之外, 全部都得個樣
真係打撚完都唔知有搞過比賽咁

我真係估唔到香港都有一日會出現呢D 咁既情況

我就真係好想問佢地D Sponsor
你地贊助緊既比賽, 究竟班人搞緊乜鳩

冰山一角
呢行太多仆街野

慘. 香港電競就係比班仆街商人賺錢

預撚左啦
連個最基本既聯賽都無
你覺得真係有心搞咩

有冇比賽真係打緊?

有
利申:選手,星期1-5打真係世界級

香港不嬲都係咁
唔係第一日既事